陳雲=韓朗 黃洋達=韋峻軒 鄭松泰=洛威 陶君行=太子

毓民 = 陳sir，性格火爆但忠忠直直，發現左反骨仔（黑警）結果比人殺死

陳雲（韓朗）同黃洋達（韋峻軒）兩個大佬係度爭做龍頭，而鄭松泰（洛威）就係兒皇帝比人舞，陶君行（太子）食花生搞是搞非煽風點火。

陳雲=青山病人

毓民畀人殺死定其他嗰班一鋪清袋呀 搞清楚喎

陳獸胃係家琳
咪撚玩啦伍寶